呃人錢

屌你老母 呃人錢既死全家 不得好死

收皮啦屌你老母

“登”人唔抵

老母屌你